一定唔會同中意女人嘅鑽石拍拖

呢d人一係無知一係冷血

呢d女人知唔知鑽石代表愛情係近100年嘅marketing, 所有覺2者有關係嘅都係比呢個世界洗腦

第2, 佢地知唔知鑽石制造商特登係非洲引起戰爭，飢荒等問題黎逼佢地揾鑽石

第3,折射率高過鑽石嘅野係存在嫁，而且價錢更平

認同
樓主on9

你指鑽石王老五?

咁無啦啦又唔會同粒石拍拖嘅

幫你改翻

呢d鑽石一係無知一係冷血

呢d鑽石知唔知女人代表愛情係近100年嘅marketing, 所有覺2者有關係嘅都係比呢個世界洗腦

第2, 佢地知唔知女人制造商特登係非洲引起戰爭，飢荒等問題黎逼佢地揾女人

第3,折射率高過女人嘅野係存在嫁，而且價錢更平

認同
樓主on9

我指用碳原子同其他碳原子有single bond, 每個碳原子同4粒碳原子有single bond嘅鑽石

我都唔會同中意拍拖既鑽石結婚

= =？？？？？

中意鑽石嘅女人，自膠

鑽石都有感情 長知識了

邊有唔食貓嘅魚

鍾意女人，一係無知一係冷血

寧願迫D女睇耳結石好過

啱呀 中意女人既鑽石係唔會中意你